致敬：各監票手足

成晚無訓，多謝你哋

多謝你地

唔係監票，差一票就差一票